老豆對條女有啲意見,畀說話我聽

話佢m巾就落街先掉唔好掉喺我屋企垃圾桶,講時講掉喺屋企又真係唔係咁好

你條女有冇用紙巾包好塊m巾先

唔好理佢，扔落街佢先有藉口同時間衝落去執黎聞

有咩問題 點樣袋番落街掉

屌你老母 唔通袋入袋呀？定你想條女唔換搞到個西臭晒呀？你同你老豆一樣咁撚無腦！